已經炒到199蚊一個KF94口罩

條街有啲後生仔拖喼去炒口罩

幫得幾多得幾多
我喺韓國掃咗好多kf94口罩
原價放
韓國嘅口罩都係一包一個至三個
價錢一個大約 2800-4000 won
Total掃到百幾個，聽朝再掃
有部分已經留左比人
可以星期一交收
有興趣 tg ilovehongkong12

香港人加油

係韓國搵咗幾日，2000都差唔多係最平

便利店，我見好貴呀

上星期Gmarket買先$2.3一個

韓國機場有間藥房賣12萬won一盒30個 痴撚線

900幾蚊400個KF94

賣25蚊個咪發過豬頭？

最好買有VFE 口罩
當然齊哂VFE+BFE+PFE最好啦

本身KF94口罩係垃圾 唔係防病毒
係韓國防花粉口罩都會印KF94

日日係Facebook見班on9搶韓國垃圾口罩好好笑
係咪成班都唔知支那肺炎係病毒🦠 唔係病菌呀

係，不過被cut 單